川普剛失去一切.....川普的家人證實了這一消息......

4 more years

唔使玩了

又創新高了

痴撚線咁撚多人

點解啲藍絲今次無出黎話佢地收咗錢嘅?

有可能即使佢輸咗都會有人發起內戰推翻拜登

3000$一個
假的
牙燈必勝

班美國佬收左美國佬錢，呢句佢地應該自己講出嚟都覺得有問題。

嘩

你嚇撚死我
仲以為Barron Trump有咩事

US$ 3000?

藍屍: 收左共和黨錢

#TRUMP2020
#MAGA
#KAG

佢睇過hard disk 內容 仲點會比拜登有任何機會贏

對侵既愛已經去到瘋狂既地步

唉
而家日日求神拜佛唔好俾拜登有機會贏

想要正評就直接講啦啦

好多空地

何況今次係
反侵vs侵
無乜人支持China joe

其實個harddisk有啲咩

侵侵睇緊個時個樣一定係咁

自大少少咁講
依家侵拎著一個核爆器周圍行
Biden同deep state焗住跟係佢後面行
如果想耍陰招
就會有人跳出黎彈拜登賓周

咩標題?

希望保得住阿利桑拿

可能係咁
Sleepy joe好有energy

侵侵必勝

如果arizona贏到就好大機會了

我前天親眼聽見你威脅烏克蘭總理若不撤換檢察總長，便取消美國援助貸款！

收咗美國佬錢先咁多人

拜win thx

屌，同內文完全冇關係

咩標題嚟

Joke 2020

川普燒滾了我～～一切～～

依家d CG咁先進
要key上去有幾難
Fake !

想問排成個咩野字
睇左好多次都唔知

人多咪輸！
拜登坐定粒六

假㗎 , 又搵人偽造影片

成班收中國錢啦
搞亂個社會

萬一侵連任唔到，班反侵咪無晒人生意義

11月4日搞個祝捷大遊行

調番轉就真
佢贏咗 美隊成班avengers assemble 暴動呀

科摩伊牙

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

Four more years

Fake News

推

呢4年比人snap finger變走左？

16年希婆輸左又話走
到依家仲賴死響度

$0.5 情何以堪

好真係好抵死
Haters應該好唔gur

啲支那假新聞標題...
郭富城失去了一切

上一屆侵岩岩先當選
冇理由佢乜都未開始做就暴動要佢落台
同埋呢4年班友越嚟越憎侵
不過都希望佢地唔好輸打贏要
美國都好撕裂

諗起拜登落機同空氣揮手嗰條片

本身已經憎
我仲記得Lady Gaga走去Trump Tower門口示威on99

樓主ON9當有趣

川普

樓主on9仔fake news

屌

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

川普剛失去了～一切～

CG

孔乙己？

收皮啦，拜燈必勝

侵點會咁呀，睇到只會咁

哩度維園都企唔滿啦

cls

係

CLS 改哂成篇

Trump Trump Trump Trump Trump
Trump Trump Trump Trump Trump

孔乙己

佢地收左錢

又累幾千人感染

阿侵嬴到開巷

潮文．改

拜登既醜聞動搖緊成個左派既體系

得把口, 到時拍片為生意又話侵做得好

收左黑暴黃屍錢

明眼人一睇就知收咗錢，燈叔必勝

收錢內循環

唔講以為美國冇武漢肺炎

阿登幾時貼佢啲片出黎

無中文翻譯藍屍唔知發生咩事

個標題JM9

賣國賣到咁泔

拜登當選之後，五毛連屎都無得食

郭富城嘅弱